(做野) 調景嶺站

[url]網址[/url]

push

推

努力呀巴打！

BE SAFE BE WATER

唔好再搞呢個站

up

推撚爆佢

咁難得先ko 一個站
冇人清就唔洗走啦

官塘綫做得好

宜家講野加句be water就係講緊大道理

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

BE WATER啦屌 普通人就快DELAY NO MORE

Pish